大陸人攻到上山頭？

今日去咗行西貢個邊，點知沿路撞到既都係講普通話既人，香港係咪要淪陷啦

你坐咗幾多年監？